難做到將真心讓你一看 矛盾的衝擊令我淒滄

泥妖你究竟有幾多心事

好多好多 好辛苦 就黎崩潰